想問下Zotac張1070ti mini買唔買得過?

外國black friday張卡做緊$2600
效能上面同1070ti有冇咩分別?
佢得兩風扇會唔會好熱?
利申 而家用緊970,想換卡玩battlefield 5同division 2

買2070啦,最平4千零有張
仲有battlefield5送

over筆直，
同埋已經買左bf5